香港爆發武肺，對中國是弊多於利，還是利多於弊？

如題，但記得上Twitter打國際戰線先

推

P牌推唔到